# Классификация контакта

Регистр содержит информацию о классификации контакта.

# Обязательные поля для создания записи классификации контакта:

- Код  
- Комментарий   

# Описание полей:
- <B>Код</B>: уникальный идентификатор классификации.Используется для сортировки, фильтрации контактов в отчетах.
- <B>Комментарий</B>: название классификации
- <B>Тип</B>: название классификации
